# Lista de Revisão

<ol>
    <li><h1>Herança</h1></l1>
    <ul>
        <li>Crie uma hierarquia de classes para representar diferentes tipos de dispositivos eletrônicos. A classe base deve ser        DispositivoEletronico, com atributos como marca e anoFabricacao. Em seguida, crie subclasses como Smartphone, Tablet e Notebook, cada   uma com atributos específicos e métodos relacionados.</li>
        <li>Implemente uma hierarquia de classes para representar diferentes tipos de produtos em uma loja online. A classe base deve ser Produto, com atributos como nome e preco. Em seguida, crie subclasses como Livro, Eletronico e Roupa, cada uma com atributos específicos e métodos relacionados.</li>
        <li>Crie uma hierarquia de classes para representar diferentes tipos de animais em um zoológico. A classe base deve ser Animal, com atributos como nome e idade. Em seguida, crie subclasses como Mamifero, Ave e Reptil, cada uma com atributos específicos e métodos relacionados.</li>
    </ul>
    <br>
    <li><h1>Polimorfismo</h1></li>
    <ul>
        <li>Implemente uma interface FormaGeometrica com métodos para calcular a área e o perímetro de uma forma geométrica. Em seguida, crie classes concretas como Quadrado, Circulo e Triangulo, cada uma implementando esses métodos de acordo com as fórmulas correspondentes.</li>
        <li>Crie uma interface InstrumentoMusical com métodos para tocar uma nota e afinar o instrumento. Em seguida, crie classes concretas como Violao, Piano e Flauta, cada uma implementando esses métodos de acordo com as características do instrumento.</li>
        <li> Implemente uma interface Transporte com métodos para acelerar, frear e virar um veículo. Em seguida, crie classes concretas como Carro, Moto e Caminhao, cada uma implementando esses métodos de acordo com as características do veículo.</li>
    </ul>
    <br>
    <li><h1>Encapsulamento</h1></li>
    <ul>
        <li>Crie uma classe Usuario para representar um usuário de um sistema, com atributos como nome, email e senha. Encapsule esses atributos e forneça métodos públicos para acessá-los e modificá-los, garantindo a segurança das informações do usuário.</li>
        <li>Implemente uma classe CircuitoEletronico para representar um circuito elétrico simples, com atributos como tensao e corrente. Encapsule esses atributos e forneça métodos públicos para calcular a resistência do circuito e a potência dissipada.</li>
        <li>Crie uma classe ContaCorrente para representar uma conta corrente em um banco, com atributos como saldo e titular. Encapsule esses atributos e forneça métodos públicos para depositar e sacar dinheiro, garantindo que o saldo não fique negativo.</li>
    </ul>
</ol>